# Chinese, Simplified translation of User Relationships (7.x-1.0-alpha6)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: User Relationships (7.x-1.0-alpha6)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-24 10:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Approve"
msgstr "批准"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Submit"
msgstr "提交"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Username"
msgstr "用户名"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Actions"
msgstr "动作"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Remove"
msgstr "删除"
msgid "Comments"
msgstr "评论"
msgid "unknown"
msgstr "未知的"
msgid "Requested"
msgstr "已申请"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Resources"
msgstr "资源"
msgid "view"
msgstr "查看"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法撤销。"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Add"
msgstr "添加"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
msgid "Picture"
msgstr "头像"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "days"
msgstr "天"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"
msgid "Current"
msgstr "当前"
msgid "Send"
msgstr "发送"
msgid "General"
msgstr "常规设置"
msgid "Email subject"
msgstr "邮件主题"
msgid "Email message"
msgstr "邮件消息"
msgid "Random"
msgstr "随机"
msgid "Error Messages"
msgstr "错误信息"
msgid "Expiration"
msgstr "有效期限"
msgid "Created date"
msgstr "创建日期"
msgid "Updated date"
msgstr "更新日期"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"
msgid "Pending"
msgstr "待审核"
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"
msgid "update"
msgstr "更新"
msgid "online"
msgstr "在线"
msgid "Received requests"
msgstr "已收到的请求"
msgid "Sent requests"
msgstr "已发送的请求"
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"
msgid "Strict"
msgstr "严格"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"
msgid "Received"
msgstr "收讫的"
msgid "Reverse"
msgstr "反转"
msgid "%name has already been used."
msgstr "%name已经被使用"
msgid "Expiration period must be an integer greater than or equal to 0."
msgstr "有效期必须是整数且大于等于0。"
msgid "Allow users to auto approve"
msgstr "允许用户自动批准"
msgid "Relationships per page"
msgstr "每页显示的好友数量"
msgid "Example: buddy, friend, coworker, spouse."
msgstr "例如：好友、朋友、邻居等"
msgid "Plural name"
msgstr "复数名称"
msgid "Example: buddies, friends, coworkers, spouses."
msgstr "例如：好友们，朋友们，邻居们等"
msgid "This is a one-way relationship"
msgstr "单向好友关系"
msgid "Requires Approval"
msgstr "需要批准"
msgid "Check this if the requestee must approve the relationship"
msgstr "如果收到邀请者必须批准此关系请勾选。"
msgid "Request expires in"
msgstr "好友请求失效期限"
msgid ""
"After how many days should a request of this type be removed? (0 for "
"never)"
msgstr "在经过多少天后一个请求应被删除？(0为没有限制)"
msgid "Remove relationship"
msgstr "删除好友关系"
msgid ""
"This module allows you to create relationship types that users can use "
"to connect to each other."
msgstr "此模块允许创建关系类型，以作为用户间互相发生的关系"
msgid "This page lets you setup user relationship types."
msgstr "此页面为设置好友关系类型的页面"
msgid "Relationships"
msgstr "关联"
msgid "Create relationship types"
msgstr "创建好友关系类型"
msgid "Edit type"
msgstr "编辑类型"
msgid "Delete type"
msgstr "删除类型"
msgid "My relationships"
msgstr "好友"
msgid "Your relationships to this user"
msgstr "你与这个好主妇的关系"
msgid "Relationship actions"
msgstr "好友行动"
msgid "My Relationships: All relationships"
msgstr "我的好友关系：所有好友关系"
msgid "User Relationships: All relationships"
msgstr "好友关系：所有好友关系"
msgid "Number of relationships to display in block"
msgstr "在区块中显示的好友数量"
msgid "Enter the maximum number of relationships to display in this block."
msgstr "在区块中输入的最大好友数量"
msgid "Which relationships should be displayed"
msgstr "应显示的好友"
msgid "one way"
msgstr "单向关系"
msgid "mutual"
msgstr "双向关系"
msgid "No relationships available."
msgstr "还没有好友关系"
msgid "Relationship Types"
msgstr "好友关系类型"
msgid "not online"
msgstr "离线"
msgid "No relationships found"
msgstr "您还没有好友"
msgid "Create a relationship with %name"
msgstr "创建一个%name关系"
msgid "pending relationship requests"
msgstr "待定交友请求"
msgid "pending requests"
msgstr "待定请求"
msgid "User Relationships"
msgstr "好友关系"
msgid "Delete default"
msgstr "删除默认"
msgid "Relationship"
msgstr "关联"
msgid "Start typing the name of a relationship to use"
msgstr "开始输入关系名称以用于"
msgid "You must enter an existing user's name."
msgstr "您必须输入一个现有用户的名称"
msgid "You must enter an existing relationship's name."
msgstr "你必须输入一个现有关系名称"
msgid "Default relationship %relationship_name of %username has been added."
msgstr "默认 %username的 %relationship_name关系已添加。"
msgid "Default relationship %relationship of %name has been deleted."
msgstr "默认 %username的 %relationship_name关系已删除。"
msgid "No default relationships available."
msgstr "还没有默认关系"
msgid "Default Relationships"
msgstr "默认好友关系"
msgid ""
"Allows admins to specify relationships that are automatically created "
"when a new user joins"
msgstr "当新成员加入时，允许管理员为新成员自动添加一个指定的"
msgid "Send @op messages"
msgstr "发送@op信息"
msgid "Relationship types"
msgstr "关系类型"
msgid "Add relationship type"
msgstr "添加关糸类型"
msgid "Removed"
msgstr "移除"
msgid "Relationship type"
msgstr "关系类型"
msgid "Everyone"
msgstr "每个人"
msgid "Request"
msgstr "请求"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"
msgid "pending"
msgstr "待定"
msgid "About"
msgstr "关于"
msgid "Decline"
msgstr "否决"
msgid "approved"
msgstr "已批准"
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."
msgid "Relationship status"
msgstr "好友状态"
msgid "Listings"
msgstr "列表"
msgid "u_relationship"
msgstr "好友"
msgid "Not Approved"
msgstr "不批准"
msgid "My Pending Relationships"
msgstr "我的待定好友请求"
msgid "User Relationships: Actions"
msgstr "用户好友：活跃"
msgid "requester"
msgstr "请求者"
msgid "requestee"
msgstr "收到邀请者"
msgid "Newest"
msgstr "最新"
msgid "Oldest"
msgstr "最老"
msgid " (You to Them)"
msgstr " （您与他们）"
msgid " (Them to You)"
msgstr " （他们与您）"
msgid "No Pending Requests"
msgstr "没有待定请求"
msgid "Blocks that can be used with User Relationships"
msgstr "用于显示好友关系的区块"
msgid "Relationship Type"
msgstr "好友关系类型"
msgid "User Relationships Node Access"
msgstr "User Relationships Node Access"
msgid "If no box is ticked, then anyone can @action."
msgstr "如果不选择，则任何用户均能@action"
msgid "Is the logged in user"
msgstr "是登用户"
msgid "Relationship requests"
msgstr "好友请求"
msgid "I am a @rel_name of"
msgstr "我是@rel_name"
msgid "@username is a @rel_name of"
msgstr "@username是@rel_name"
msgid "Number of relationships to display must be an integer greater than 0."
msgstr "显示的好友数量必须是大于0的整数"
msgid "currently logged in user"
msgstr "当前登录用户"
msgid "author whose node is being viewed"
msgstr "所查看节点的作者"
msgid ""
"Because this relationship is one-way this block will show "
"relationships where the @user_identifier is the @relation"
msgstr ""
"由于此关系是单向关系，因此这个区块上将显示@user_identifier是 "
"@relation的关系。"
msgid "(You to Them, backward direction)"
msgstr "（你与他们，反向）"
msgid "(Them to You, normal direction)"
msgstr "（他们与你，正向"
msgid "@rel_plural_name"
msgstr "@rel_plural_name"
msgid "Elaboration"
msgstr "详细阐述"
msgid "Elaborations"
msgstr "详细说明"
msgid "Do not use the elaborations UI"
msgstr "不使用详细说明UI"
msgid ""
"Check this if you only need the API provided by the UR-Elaborations "
"module"
msgstr "如果您只需要UR-Elaborations模块的API阐述时，请勾选。"
msgid "@group_post_ur_node_access_description"
msgstr "@group_post_ur_node_access_description"
msgid "@action"
msgstr "@action"
msgid "grant !type permission to related users"
msgstr "给相关用户授权!type."
msgid "Get a list of relationship types"
msgstr "得到一个关系类型列表"
msgid "Get a list of my relationships"
msgstr "得到一个我的好友列表"
msgid "Delete an existing or pending relationship"
msgstr "删除一个已通过或待定的邻居关系"
msgid "Relationship ID to approve"
msgstr "关系ID批准"
msgid "Name of relationship type to create"
msgstr "创建的关系类型名称"
msgid "User relationships"
msgstr "好友关系"
msgid "User relationship"
msgstr "好友关系"
msgid "RTID"
msgstr "RTID"
msgid "Type ID of the relationship"
msgstr "关系ID类型"
msgid "Bring in name, type, and other properties of relationships"
msgstr "引入的名称、类型和其他好友性质。"
msgid "Singular or plural name of the relationship"
msgstr "好友关系的单数或复数名称"
msgid "Requester user"
msgstr "发送请求的用户"
msgid "User who started the relationship"
msgstr "发起好友关系的用户"
msgid "Requestee user"
msgstr "收到请求的用户"
msgid "User who accepted the relationship"
msgstr "接受好友关系的用户"
msgid "Pending/approved relationship status"
msgstr "待定/批准的好友关系状态"
msgid "Date the relationship was requested or created"
msgstr "好友请求创建日期"
msgid "Date the relationship was approved or edited"
msgstr "好友关系被批准或编辑的日期"
msgid "User relationship types"
msgstr "好友关系类型"
msgid "User relationship type"
msgstr "好友关系类型"
msgid "Type of the relationship"
msgstr "关系类型"
msgid "Name of the relationship (singular)"
msgstr "关系类型名称（单数）"
msgid "Name of the relationship (plural)"
msgstr "关系类型名称（复数）"
msgid "Requires approval"
msgstr "请求批准"
msgid "Singular/Plural"
msgstr "单数/复数"
msgid "Singular name"
msgstr "单数名称"
msgid "Allow multiple relationships"
msgstr "允许多个关系"
msgid "AJAX Popup Positioning"
msgstr "AJAX弹出窗口位置"
msgid "Elaboration form's css position"
msgstr "阐述表单css方位"
msgid "Mouse cursor"
msgstr "鼠标光标"
msgid "Elaboration form's css left value"
msgstr "阐述表单css左边值"
msgid "Elaboration form's css top value"
msgstr "阐述表单css顶部值"
msgid "Path to relationship requests"
msgstr "关系请求的路径"
msgid "Request relationship"
msgstr "好友请求"
msgid "Approve relationship"
msgstr "已批准的关系"
msgid "Cancel relationship"
msgstr "取消关系"
msgid "No action has been taken."
msgstr "没有采取任何行动"
msgid ""
"!requester has requested to be your %relationship_name.  Please view "
"your !pending_relationship_requests to approve them."
msgstr "!requester要求成为您的%relationship_name。请查看您的!pending_relationship_requests并批准。"
msgid "This user does not accept relationship requests."
msgstr "此用户不接受任何加为邻居的请求"
msgid "This user does not exist."
msgstr "此用户不存在"
msgid "This relationship type does not exist."
msgstr "此关系类型不存在"
msgid "An error has occurred. Please contact the site administrator."
msgstr "发生错误，请联系站点管理员。"
msgid "Please choose the type of relationship."
msgstr "请选择好友关系类型"
msgid ""
"User Relationships UI. This enables basic UI functionality for User "
"Relationships"
msgstr "用户关系UI。是用户关系的基本界面功能。"
msgid "Form Loading"
msgstr "读取中..."
msgid ""
"Not saving? Please wait a few seconds, reload this page, and try "
"again."
msgstr "没有保存？请稍等几秒钟，然后重新刷新此页面，再试一次。"
msgid "First User"
msgstr "第一个用户"
msgid "Second User"
msgstr "第二个用户"
msgid "Error, unset permission"
msgstr "错误，取消许可"
msgid "Allow users to elaborate on their relationships with others"
msgstr "允许用户阐述与其他人的关系。"
msgid "Pre-approved"
msgstr "预先批准"
msgid "Unable to find relationship type: @types"
msgid_plural "Unable to find relationship types: @types"
msgstr[0] "不能找到关系类型：@types"
msgstr[1] "不能找到关系类型：@types"
msgid "Allow sending messages to all users"
msgstr "允许发送消息给所有用户"
msgid "Informational Messages"
msgstr "信息消息"
msgid "Too many relationships"
msgstr "太多好友"
msgid "Existing request"
msgstr "现有请求"
msgid "Existing relationship"
msgstr "现有好友"
msgid "Not accepting requests"
msgstr "不接受请求"
msgid "Self request"
msgstr "自己请求"
msgid "Non-existent user"
msgstr "不存在的用户"
msgid "Non-existent type"
msgstr "不存在的类型"
msgid "Relationship type not set"
msgstr "关系类型未设置"
msgid "Relationship type not allowed"
msgstr "关系类型不被允许"
msgid "@username's relationships"
msgstr "@username的邻居"
msgid "Status link"
msgstr "状态链接"
msgid "Provides a link to change status of the relationship."
msgstr "提供一个链接以改版关系的状态"
msgid ""
"Provide visibility for panels panes and pages based on User "
"Relationships"
msgstr "提供可见选项给panels panes和页面。"
msgid "Control access based on relationship between two users"
msgstr "控制访问基于两个用户间的关系"
msgid "Allow if relationship between users is"
msgstr "允许可执行，如果用户间的关系是"
msgid "@id1 can have any relationship to @id2"
msgstr "@id1和@id2之间有任何关系"
msgid "Show AJAX confirmation popups"
msgstr "显示AJAX确认弹出窗口"
msgid ""
"Other popup settings below will only take effect if popups are "
"enabled."
msgstr "如果启用弹出窗口，那么下面的弹出设置才生效"
msgid "This one-way relationship can be reciprocated"
msgstr "单向关系可成为相互单向的"
msgid "Branding"
msgstr "品牌"
msgid "Save and translate"
msgstr "保存并翻译"
